越凍越眼訓？

有無人同我一樣越凍越眼訓？

仲會覺得個頭好痛...溫書嘅時候好暈咁

係咪身體好虧？

反而訓未着

因為太凍喺應該訓覺，北極熊都要冬眠啦

認真？